\solutionSection

Для нахождения площади треугольника можно, например, воспользоваться формулой Герона, которая позволяет вычислить площадь треугольника по длинам его сторон. Но точности вычислений, которой позволяют достичь стандартные типы данных для работы с действительными числами, не достаточно для прохождения всех тестов. Чтобы повысить точность, нужно либо воспользоваться типом данных для работы с длинными действительными числами, либо написать свой вариант работы с длинными действительными числами.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource